認真！香港戒嚴後，連登巴絲要去邊繼續革命！

如題，香港緊急狀態如箭在弦，連登，Tg被封事在必行。應該去邊度繼續革命又安全

可以返屋企嘆冷氣

唔撚係呀！都未見摺被大軍

革命又安全

網上號召，日程表等等

屋企

斷網嘅話全世界衝落街
好認真